有無人熟C#, 今晚remote睇下出現咩問題run唔到 ?

俾錢搵賓佬整左system, 但得佢run到.
而家急住要demo又搵唔到佢去整

Link?

IT 狗